是日晚餐：椰撚閣

肉眼扒 五成

西冷成舊屎咁 換左牛柳 好好多

未執晒

我隻狗都唔算偏食
但上次帶佢去，死都唔食呢間舖啲糧
點解仲未執晒

仲未執晒咩

而家有無好食返
同埋係咪扒王先係執曬

我覺得依家好食過以前

份狗糧幾錢？

依家耶撚閣搞到好似茶餐廳咁嘅款

貴過你餐豬餿